今時今日我仲收到C Drive貼圖大法ge email

咁代表D咩

物以類聚

只有 C:\...既人，冇 /... 既人
代表 D 咩 ?

john linux

代表冇人用...

代表連登冇人用